做緊牙醫助護 你問我答

做左都有幾個月 接近半年

本身有冇經驗

冇。。 一開始就做reception

以前做過暑期工
好低人工

工作係咪幫牙醫做setup section
第一次見到成口牙石既人有咩感覺 ?

幾錢人工？

睇你做邊間姐
但我做緊果間就好人工un

有冇做implant

一入去做冇經驗咪做reception先
之後 消毒吸口水 幫醫生攞野
見過有pat成板牙石 口又臭 佢仲要話成5年冇洗牙

見過同事做 自己未做過

加油
呢行好辛苦 建議唔好長做

牙醫助護跟症好多野要記 人工又低又污糟

當學下野見識下咁
識左個牙醫朋友幾好

係呀 剩係d工具名就記到想死

想長做就只可以去專科做
時間好d同人工高d

係咪旺中翻工？

女朋友做呢行好慘
對手皮膚勁差
因為要徒手mix嘢
同埋成日洗手洗工具

留名

打算浸耐少少就走 間公司衰

唔係

徒手 咁博命
一定要帶手套

你個牙醫用咩牙刷

洗唔洗比醫生屌 ？